希望特首林鄭月娥可以將警察家庭列為第一個全體接種疫苗組別

38歲男督察初步確診 部分警務及文職人員須檢測

警方表示，一名駐守刑事部的38歲男督察初步確診新型肺炎。他最後一日上班日為上周五。他的家人較早前懷疑曾接觸確診個案，他接受測試，今日病毒測試呈陽性反應。他於過去14日沒有外遊記錄，工作期間有佩戴口罩，並沒有與公眾接觸。

警方又指，在等候衞生署進一步評估及建議前，與該名督察可能有緊密接觸的警務及文職人員，獲安排接受病毒檢測。警方會派員清潔及消毒該名督察的相關工作地方。

我真係好擔心前線警員面對嘅壓力

希望佢哋全家齊齊整整，齊齊有疫苗打。
警員可以免後顧之憂

一like一支持

希望特首睇到

支持國家，支持科興。

港警作表率

推動疫苗接種比率

開心上路

安心出行

放心 一打就全家打 服務幾好

愛國者治港
只有打咗科興先係愛國
唔差在全體公墓園都要整整齊齊 成班都已經宣咗誓啦

希望輔警都可以

Agree

面試升職要睇全家針卡

全家科興真愛國就優先

科興科興

「我是警察 我有優先打科興的義務
為香港老人提供數據」

#科興challange

佢地打柒哂d BNT
留返科興比藍屍

同意

差少少唔記得佢哋

打科興

push

認同人民英雄連同家庭應該優先接種
希望特首聽見市民心聲

刻不容緩

同意！

支持

一人做黑警,全家打科興

黑乜嘢警

支持香港警察，全家接種科興疫苗